以後改口叫香港警察做畜牲

因為佢地根本係畜牲

叫曱甴
叫639

甴近平

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

極端武裝恐怖份子

同意 行為如牲畜

或禽獸

改咩口 直接行動好嗎

唔好侮辱畜牲

叫畜牲霸氣過黑警好多，黑警都係警，呢D 直頭係森林亂鳩咁咬的畜牲！又有叻哥加持

佢地同追鹿咬既老虎一樣姐

不嬲叫開狗

曱甴好聽d

叫639 其實唔係好hurt
你試下叫你身邊果個係9527 睇下有無反應就知

死曱甴

agree

佢又咁叫你，你又咁叫佢

班畜牲都會話好聽

對家都係咁叫你

點解要做copy cat

佢哋係曱甴

速生

殺人犯 強奸犯

人地咁叫你
唔通你自己就要認?

蓄牲絕對比黑警更有性

曱甴咪算

禽獸不如